Q:Is it Shounen?
Q:Is it about Shinigami?
Q:Is it from Shounen Jump?
Q:Is it an Action/Adventure Series?
A:Bleach
A:Death Note
Q:Is it the protagonist in debt?
A:Kyoukai no Rinne
A:The World God Only Knows
Q:Is it about Sports?
Q:Is it about Basketball?
Q:Is there a Generation of Miracles?
A:Kuroko no Basuke
A:Slam Dunk
Q:Is it about Baseball?
Q:Is it about twins?
A:Touch
A:Major
Q:Is it about Tennis?
Q:Is it from Shounen Jump?
A:The Prince of Tennis
A:Baby Steps
Q:Is it about Soccer?
A:Captain Tsubasa
Q:Is it about Volyball?
A:Haikyuu
Q:Is it about boxing?
Q:Is it still ongoing?
A:Hajime no Ippo
A:Ashita no Joe
A:Eyesheild 21
Q:Is it an Action/Adventure Series?
Q:Is it a parody of Chinese Mythology?
A:Dragon Ball
Q:Is it about Ninja?
Q:Is it a best-seller?
A:Naruto
A:Black Clover
Q:Is it about Hanyou?
A:Inuyasha
Q:Does it have four main characters?
Q:Is it about spirits?
A:YuYu Hakushou
A:Hunter x Hunter
Q:Is it flamboyant?
Q:Does it involve Stands?
A:JoJo's Bizzare Adventure
A:Hokuto no Ken (Fist of the North Star)
Q:Amekakeru Ryu no Hirameki?
A:Rurouni Kenshin
Q:Is it by Tezuka?
Q:Is it about an unlicensed surgeon?
A:Black Jack
Q:Is it about a robot?
A:Tetsuwan Atom (Astro Boy)
A:Dororo
Q:Is it about pirates?
A:One Piece
Q:Is it about alchemy?
A:Fullmetal Alchemist
Q:Is it about Shinto?
A:Noragami
Q:Is it about Titans?
A:Shingeki no Kyoujin (Attack on Titan)
A:Fairy Tail
Q:Is it a Mystery Series?
Q:Do adults turn into kids?
A:Detective Conan (Case Closed)
A:Kindaichi Case Files
Q:Is it a 'Romantic'-comedy?
Q:Is it by Takahashi Rumiko?
Q:Is the protagonist both male and female?
A:Ranma 1/2
A:Urusei Yatsura
Q:Is there nudity?
A:To Love-Ru
Q:Is the main heroine a vampire?
Q:Is it a harem?
Q:Is there a 'Charismatic Pervert'?
A:Jitsu wa Watashi wa
A:Rosario to Vampire
A:Karin (Chibi Vampire)
A:Sankarea
Q:Is it a comedy series?
Q:Does the protagonist have a unibrow?
A:Kochikame
A:Gintama
A:Hikaru no Go
Q:Is it Seinen?
Q:Is it by Urasawa Naoki?
Q:Does it take place in Germany?
A:Monster
Q:Is it about sports?
Q:Is it about Judo?
A:Yawara! - A Fasionable Judo Girl
A:Happy
A:20th Century Boys
Q:Is it about food?
A:Oishinbo
Q:Is it about gambling?
A:Kaiji
Q:Is it an Action/Adventure Series?
Q:Is it about a Hitman?
A:Golgo 13
Q:Is it Cyberpunk?
A:Ghost in the Shell
Q:Is it in Young Jump?
Q:Is it about cockroaches?
A:Terra Formars
Q:Is it by Okamoto Lynn?
Q:Does the heroine have horns?
A:Elfen Lied
A:Gokukoku no Brynhildr
A:Tokyo Ghoul
A:Vagabond
Q:Is it a Romantic-Comedy?
Q:Is it 'educational'?
A:Futarri Ecchi
A:Maison Ikkoku
A:Initial D
Q:Is it Shoujo?
Q:Is the protagonist a guy?
Q:Is it historical fiction?
A:Dounten ni Warau
Q:Is it by CLAMP?
A:X
A:Oremonogatari
Q:Is she in the middle of a reverse-harem?
Q:Is she in love with a vampire?
A:Vampire Knight
A:Ouran Highschool Host Club
Q:Is her love interest a sadist?
Q:Is she a maid?
A:Kaichou wa Maid-sama
A:Ookami Shoujo to Kurou Ouji
Q:Is her love interest tsundere?
Q:Is she out for revenge against her former lover?
A:Skip Beat!
A:Ao Haru Ride
Q:Are people generally afraid of her?
A:Kimi ni Todoke
A:Highschool Debut
Q:Is it Josei?
Q:Is it a comedy?
A:Sazae-san
A:Nana
A:Doraemon
